<tt xmlns="http://www.w3.org/2006/10/ttaf1" xmlns:tts="http://www.w3.org/2006/10/ttaf1#style" xml:lang="en">
<body>
<div xml:id="captions">
<p begin="00:00:00" end="00:00:02.9">Señor hemos cogido esta mañana las maravillas</p>
<p begin="00:00:02.9" end="00:00:16.5">
Sr-Blue ha entrado esta mañana a las 3 a la primera y un poco mas tarde a la segunda
</p>
<p begin="00:00:16.5" end="00:00:23">
Así me gusta. Mi favorita es -21/0 donde haremos la maravilla
</p>
<p begin="00:00:23" end="00:00:29.5">Señor esa aldea...</p>
<p begin="00:00:29.5" end="00:00:39">
Esa aldea la han petado señor. Los malditos norths han petado la aldea señor
</p>
<p begin="00:00:39" end="00:00:50.4"/>
<p begin="00:00:50.4" end="00:1:0">
Aquellos que os acabais de levantar volved a la cama
</p>
<p begin="00:1:0" end="00:1:9,6"/>
<p begin="00:1:9,6" end="00:1:15">
¿¿Como ha podido pasar?? Seguro que ha sido el pakete de kurku!!
</p>
<p begin="00:1:15" end="00:1:21">Ahora se va a burlar de nosotros por el foro!!</p>
<p begin="00:1:21" end="00:1:25">
German Germano debió acabar con el y no dejarle crecer!!
</p>
<p begin="00:1:25" end="00:1:30,5">
Esa maravilla era la ideal!!! La teniamos que subir al 100!!!
</p>
<p begin="00:1:30,5" end="00:1:36">
Y ahora no quedan ni los cimientos de mi aldea. ¡¡La cogí con mis ofensivas!!
</p>
<p begin="00:1:36" end="00:1:38">Señor eran las ofensivas de todos.</p>
<p begin="00:1:38" end="00:1:41,8">
¡¡Son mis ofensivas!! Y el pakete de kurku ha conseguido que las malgastemos!!
</p>
<p begin="00:1:41,8" end="00:1:43,5">Señor todavia podemos subir la otra maravilla</p>
<p begin="00:1:43,5" end="00:1:48">
¡¡¡Allí no puedo plantar mi huerto de tomates!!!
</p>
<p begin="00:1:48" end="00:1:51">¿¿Por que le habeis dejado entrar??</p>
<p begin="00:1:51" end="00:1:59">
Ahora pagareis todos con bromas en el foro, de kurku y todos esos norths
</p>
<p begin="00:1:59" end="00:2:3">
¡¡Di instrucciones de blindar esa aldea a toda costa!!
</p>
<p begin="00:2:3" end="00:2:8">
¡¡Teniamos que haber metido todos los pretos del bloque a esa aldea!!
</p>
<p begin="00:2:8" end="00:2:12">¡¡Juro por mi vida que me vengaré de kurku!!</p>
<p begin="00:2:12" end="00:2:21">
¿Ahora de donde sacaremos otra maravilla con esas vistas?
</p>
<p begin="00:2:21" end="00:2:33,5">¡¡No me lo puedo creer!!</p>
<p begin="00:2:33,5" end="00:2:41">
¡¡Esa maravilla era todo para mi. Fue la razon por la que invadimos a los norths!!!
</p>
<p begin="00:2:41" end="00:2:46,7">
¡¡Pero ha tenido que venir el weon de kurku a petarmela!!
</p>
<p begin="00:2:46,7" end="00:2:52">
Me acuesto tan tranquilo pensando que por la mañana iba a tener mi maravilla impecable
</p>
<p begin="00:2:52" end="00:2:57">y me encuentro con esta cagada!</p>
<p begin="00:2:57" end="00:3:6">
Tranquila cielo, tu puedes ayudar con el artefacto de almacenes
</p>
<p begin="00:3:6" end="00:3:10,5">Encima no sabemos quien es el topo</p>
<p begin="00:3:10,5" end="00:3:17">seguro que alguno de vosotros.</p>
<p begin="00:3:17" end="00:3:23">Martin...Rayden, Biketz</p>
<p begin="00:3:23" end="00:3:31,5">me he gastado vuestros oros</p>
<p begin="00:3:31,5" end="00:3:44">para comprar ese solar y no os los pienso devolver</p>
<p begin="00:3:44" end="00:3:49"/>
</div>
</body>
</tt>
